想問下各位巴打下面個spec 大概要幾錢到

I7-7700 8M Cache,3.6-4.2 GHz
16GB DDR4-2400 MHz
256GB M.2 SSD
GTX 1060 3GB DDR5
802.11ac WI-FI ,1000mbps
2x HDMI
1 x Display Port
1 x LAN(RJ45)
4 x USB 3.0
1 x USB 3.1 Type C

推

屌你啦 上網搵仲快過喺度問啦下話 都喺度推post

7700

30000左右

你唔係買左下?

cpu買8代啦，除非你執到張好平既

i5-8500 > i7-7700

1kg 1$

自己唔識路去黃金?

我下面應該值幾十億